{
    "LangName": "简体中文",
    "%d (Title=%s PID=%d)": "{hwnd} (标题：{title} PID={pid})",
    "Checking update": "正在检查更新，请稍候…",
    "Select the folder": "选择保存新版本的目录",
    "Download progress": "（{num}）正在将{url}下载到{path}… {percent:.1f}%（{downloaded}/{total}）",
    "Retrying": "{url} 下载失败，重试中…（{num}）",
    "Download to": "正在将 {url} 下载到 {path} …",
    "Download complete": "下载完成",
    "Explanation of completion ": "下载完成。请启动最新版本。",
    "Download failed": "下载失败",
    "New version failed ": "最新版下载失败。",
    "Warning": "警告",
    "Error": "错误",
    "No module": "找不到指定的模块。你要重新联网下载吗？",
    "NO new version": "检测新版本失败",
    "New version detected": "检测到新版本",
    "Suggested updates": "检测到新版本 {version}\n版本特性：\n{features}\n\n强烈建议你更新到最新版本！",
    "Download": "下载",
    "View": "查看",
    "Check update": "检查更新",
    "Updated": "你正在使用最新版的ClassIn Mover。",
    " - without Admin": " - 无管理员权限",
    "Minimize": "最小化",
    "Maximize": "最大化",
    "Normalize": "向下还原",
    "Full": "全屏",
    "Top": "置顶",
    "Cancel Top": "取消置顶",
    "Switch To": "切换到",
    "Auto Patch": "自动处理",
    "Remove Watermark": "去除水印（测试功能）",
    "Input watermark": "请输入水印内容\n（请务必确保水印输入完整无误，否则可能无法去除或导致系统不稳定）",
    "<12": "水印至少12个字符\n",
    "Removing": "正在尝试去除水印…\n",
    "Start process fail": "启动程序错误。请检查日志以获取错误信息。\n",
    "Try remove": "尝试去除",
    "Removed": "已去除以下水印：\n",
    "No watermark": "没有找到水印。请确认水印内容输入无误。\n",
    "Move": "拖动以移动ClassIn窗口\n双击：居中",
    "Resize": "拖动以调整ClassIn窗口大小\n双击：屏幕大小",
    "Usage": "使用方法",
    "Blogs": "公告文章",
    "Website": "打开网页",
    "Reset settings": "重置设置",
    "Reset settings description": "这一操作将会退出 ClassIn Mover 并重置设置。确定要继续吗？",
    "Reset": "重置设置",
    "About...": "关于…",
    "About": "关于 ClassIn Mover ",
    "Exit": "退出",
    "Restart as admin": "以管理员身份启动",
    "Enter Alpha": "鼠标悬停不透明度",
    "Leave Alpha": "无操作不透明度",
    "Auto patch": "自动处理新窗口",
    "StartUp": "开机自启动",
    "Patch all": "处理全部窗口",
    "Check updates": "检查更新",
    "None": "无",
    "MsgBox": "提示框",
    "MsgBox model": "提示框（挂起当前应用）",
    "Close Window": "关闭教室窗口",
    "Stop Program": "强制结束 ClassIn",
    "on-stage notify": "上台提醒",
    "Notify in classroom": "即使焦点在教室窗口也提醒",
    "cam open": "摄像头已开启！！！！！！",
    "mic open": "麦克风已开启！！！！！！",
    "module can't initialize": "模块初始化失败",
    "multi window on-stage": "ClassIn Mover 只能知道 ClassIn 打开了麦克风或摄像头，但无法判断是哪个教室窗口打开的麦克风或摄像头。请关闭多余的窗口以保证上台提醒功能正常运行。"
}